KSP:
- OK > tambah menu baru level2 dropdown error
- disable enter di user form
- OK > format tanggal di field "dari tanggal"
- OK > invalid date di user form
- Nama program:
    parameter: SP... (selalu 6 digit)

 * parameter tanggal : 
    - OK > Nama Program: SP0001
    - OK > 007: tanggal pelaporan
    - OK >  006: tanggal efektif transaksi dan efektif pinjaman
           urutan: tanggal transaksi dulu baru tanggal pinjaman
    - OK > Tanggal setelah akhir bulan
    - OK > Aktifkan kode hari

 * parameter identitas :
    - OK > Nama Program: SP0002
    - OK > field: 000
    - OK > jumlah char on each field:
        nama: 35 char
        alamat: @40 char
        kodepos: 5 char
        telpon: 12 char
        fax: 12 char
        npwp: 25 char
        kode pelapor: 12 char
        wilayah: 20 char

 * parameter bunga tabungan
    - OK > Nama Program: SP0006
    - OK > field: 201... nomor urut, misal 20101
    - OK > jumlah char:
        keterangan kode bunga: 30 char
        kode bunga: 2 char

    - OK > form kedua (setelah tombol ubah)
        - persentase pajak: 4 char
        - nilai minimum kena pajak: 12 char
        - Saldo minimal mengendap: 12 char
        - data suku bunga: @4 char
        - saldo terkait: 15 char

 * parameter rencana biaya layanan
    - OK > Nama Program: SP0007
    - OK > form: 
        - Kode: 2 char
        - nama biaya layanan: 30 char
        - biaya dr: 5 char
        - biaya cr: 5 char
        - biaya admin: 24 char
        - biaya pasif: 5 char

 * parameter kode produk tabungan
    - OK > Nama Program: SP0008
    - prefix db: 203
    - OK > form: 
        * Data Dasar
            - kode produk: 2 char
            - nama produk: 30 char
            - jumlah hari pasif: 10 char
            - dasar tahun accrual: 10 char
            - dasar hari accrual: 10 char
            - periode pembayaran bunga: 3 char
            - kode rencana bunga: 2 char 
            - setoran minuman pembukaan: 10 char
            - setoran minuman berikutnya: 10 char

        * Data Pendukung
            - Periode biaya layanan: 10 char
            - Kode biaya layanan: 2 char
            - jumlah baris dalam 1 buku: 3 char
            - baris pertama: 2 char
            - spasi sesudah cetak: 2 char

 * parameter kode transaksi (db bukan spp001)
    - Nama Program: SP0009
    - form: 
        - kode transaksi: 4 char
        - keterangan transaksi: 30 char
        - no perkiraan debet: 7 char
        - no perkiraan kredit: 7 char

 * parameter data kolektor
    - Nama program: SP0010 (citation needed)
    - prefix db: 002
    - form: 
        - kode kolektor: 4 char
        - nama kolektor: 30 char
        - wilayah: diambil dari param kode wilayah
        - saldo target tab: 25 char
        - jumlah nas: 6 char
        - saldi target deb: 27 char

 * parameter kode pejabat bank
    - OK > Nama program: SP0011 (citation needed)
    - prefix db: 401
    - OK > form: 
        - kode: 2 char
        - bagian: 30 char
        - nama pejabat: 35 char
        - batas kredit: 10 char

 * parameter wilayah (db bukan spp001)
    - Nama program: SP0012 (citation needed)
    - prefix db: 401

 * parameter pejabat penandatanganan lap (perlu ditanyakan)
    - Nama program: SP0013
    - prefix db:
    - form: 

 * parameter produk pinjaman
    - Nama program: SP0014
    - prefix db: 
    - form: 
        * Data dasar
            - kode produk pinjaman: 2 char
            - nama produk: 30 char
            - jangka waktu maximum: 3 char
            - periode pinjaman: 5 char
            - plafond maximum: 14 char
            - type produk - combo box:
                * Terjadwal
                * Tidak Terjadwal

            - suku bunga: 4 char
            - suku bunga terendah: 4 char
            - suku bunga tertinggi: 4 char

            - perhitungan bunga - combo box:
                * Flat
                * Menurun
                * Anuitas Tahunan
                * Anuitas Bulanan
                * Murabahah
            - perhitungan pendapatan - combo box:
                * Accrual
                * Cash
            - perhitungan tunggakan - combo box:
                * Automatic
                * Manual

            - tenggan waktu angsuran: 1 char
            - tenggang waktu cetak nota: 1 char
            - siklus angsuran pook: 1 char
            - siklus angusan bunga : 1 char
            - periode @: 5 char

            - lancar: 4 char -> sebelahnya 3 char 

        * Perhitungan
            - kode pengenaan denda - combo box:
                * Tanpa Denda
                * Dari Sisa Saldo
                * Dari Porsi Pokok
                * Dari Porsi Bunga
                * Dari Nilai Angsuran
            - metode pengenaan denda
                * Single
                * Faktorial
            - prosentase denda: 4 char
            - pembebanan bunga - combo box:
                * Kapitalisasi
                * Tunai
            - periode pembebanan
                * Siklus
                * Harian

            - tabungan wajib: 4 char
            - metoda angsuran - combo box:
                * Denda, Bunga, Pokok
                * Bunga, Denda, Pokok
                * Bunga, Pokok, Denda
                * Pokok, Bunga, Denda
                * Manual
            - kode sistem pembayaran - combo box:
                * In Advance
                * In Rear
            - provisi: 4 char
            - pengakuan provisi - combo box:
                * ACRPROV

            - dasar tahun accrual: 10 char
            - dasar hari accrual - disabled

        * Interface GL
            - no. perkiraan: 7 char
            - pusat biaya - disabled - default: 000


        
 * parameter sandi bi pinjaman :
    - Nama Program: SP0016
    - prefixdb:
    - form:
        - kode: 4 char
        - deskripsi: 30 char

 * parameter tabel pinjaman
    - Nama Program: SPP0017
    - prefixdb: 
    - form: 
        - kode: 4 char
        - deskripsi: 30 char

 * parameter kode cabang
    - Nama Program: SP0018
    - prefixdb:
    - form:
        - kode: 3 char
        - nama pusat biaya: 30 char
        - level: 1 char
        - induk: 3 char

 * parameter pemilik/pengurus BPR
    - Nama Program: SP0019
    - prefixdb:
    - form:
        - nama bank: 35 char
        - alamat1: 35 char
        - alamat2: 35 char
        - Tanggal (perlu ditanyakan)
        - kode sandi bank: 7 char
        - dewan komisaris: 35 char
        - direksi: 35 char
        - nama pemilik bank: 35 char
        - persen: 4 char
